賣車唔轉名終極大傻仔

【狂野時速】肇事凌志車主呼冤已轉手 警方上門要求交人

5000$買

其後因該車馬力高達3000cc

跑車

買左架458先知cc咁大
🤷🏼‍♂️

留返同個官講

5000買 6250放

賺左成25%

咁平，咩車？

做戲渣？

我估es300

Or gs300

係GS300
有rear fog light

5000就有私家車
有冇車友解釋下

我見d二手羊一萬以下既都難搵

大炒過？死過人？

年份耐既車
一蚊樓下真係一大堆

上28car大撚把啦古代人

今鋪佢有排煩

同個官講囉

唔係整張臨時買賣合約就冇事喇咩？上網好多template